段崇智三點幾出聲明，振美四點已經流利地解讀並中英齊聲譴責中大示威者

點解咁快做到嘅？

咁快學得識英文？

分化 拉

難道你認為振美同你係同一時間睇到封信？

軍政府要校長出信
軍方會唔知

拉 人地出呢段野係要保障返中大人 外來人破壞校園係真有其事 外來人又唔係中大學生 點解要人地保？